網上行有無router唔係華為??

如果無轉第間

modem+router

TP Link咪又係一樣

其實我有個R7000 但佢係modem+router一體屌佢老母

要避用華為modem
以我所知唯一方法就係用sim router (sim卡用smt）

個情況係呢種基礎設備只有三間公司做
華為,3com同h3c
其他個幾間嘅modem根本就係垃圾
h3c就係華為，而香港3com依家都係比HP賣左比華為
所以唔係話佢哋用唔用，係根本無得選擇

其實比起喜茶e單大獲好多，係香港國家安全問題，咁多人屌喜茶無人提ed野

因為呢個情況全球都係咁
成件事都係3com搞出嚟，你有興趣可以google下

全球做緊野係香港無~

日本唔用華為咁佢地都要換替代方案

光纖上網無得避華為
只能用sim解決
仲要得smt唔用華為

smt唔用華為

回看不同電訊商使用電訊設備的歷史，新鴻基（0016）旗下數碼通多年來也使用Ericsson及Qualcomm（高通）提供電訊設備服務。

其實你有仔細睇呢類新聞，就會發現好似美國嘅替代方案就係要國內企業加快開發基礎網絡裝置
日本有NTT做緊，香港真係無
而好似5G手機網絡，最成熟嘅的確係華為，佢哋開始得最早，而且有成個中國做實驗場地...

有.... 我用緊..... 唔用華為, 佢就轉用中興.....

分清楚，佢講用Ericsson係發訊機，即係天線
之後連接網絡係佢咩野佢哋無講過
Ericsson有做電話switch但係好似無做網絡switch同modem

more

咩啊 咩h3c 就係華為 1999
HP=3com 因為HP食左3com
h3c 之前係HP + 華為(走左佬果班人)
賣去美國人地係HP (49%股)
其他地方先叫H3C

華為幾時都係華為
modem 同router 2樣野黎

modem 你回都要硬食
router 你想買咩都得
咩TP-link 果堆

禁華為 係一禁成間公司都禁 唔理佢5G or network ( 呢間公司咩都有出)

TP link 其實佢都唔係平, 只係佢將貨就價, 睇番D spec 就知, TPLINK 好多都好流,